求photoshop高手入！ 把圖上色問題

我畫左幅圖，想在photoshop上色，但d顏色唔可以遮住d線，可以點做

學咗用LAYER先

details please

吓layer都唔知係乜?

開多一層layer(圖層）擺落你畫圖嗰層嘅下面，咁你喺新嗰層layer上色咪唔會影響到啲線囉

不如你放張圖上嚟

上層畫線
下層油顏色

如上層嘅嘢會優先顯示
咁啲顏色唔會遮住啲線

用小畫家油筒算LA

你開層新layer on top for 油一部份 如此類推

呢道咁多高手 一定有人幫到你

教樓主用layer既巴打，有無諗過樓主會唔會連透明都唔知係咩黎

小畫家油筒算

點樣整透明

你不如用小畫家

唔好咁啦

連layer都唔識真係好難教你 你有咩想問問我
難得我得閒

唔識圖像處理軟件既人用 photoshop 唔係 designer
識用圖像處理軟件既人唔用 photoshop 係 designer

樓主係咪因為adobe免費開交放ps先用 不如睇啲youtube tutorial學下先 急用嘅話真係小畫家比較幫到你

no...其實我之前整過的，但太耐唔記得左

直接放你張圖上黎幫你搞同埋解釋